有冇人廢過我?

hku science
GPA=second low
冇上莊
冇住hall
A0
冇intern
冇exchange
住公屋
身高冇米7

就黎要自殺

7-11 cashier?

Hku 叫都廢
咪玩啦